【連登 商業電台 光明頂 討論區（二十九）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖
第二帖
第三帖
第四帖
第五帖
第六帖
第七帖
第八帖
第九帖
第十帖

5001完帖：
第十一帖
第十二帖
第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)
第十四帖
第十五帖
第十六帖
第十七帖
第十八帖
第十九帖
第二十帖
第二十一帖
第二十二帖
第二十三帖
第二十四帖
第二十五帖
第二十六帖

1001完帖：
第二十七帖
第二十八帖

LM

LM
咁快又一個post

未...開定先咁解

毛ee 又有啲似昂山素姬

伊朗打咗架美軍無人機落嚟喎
咩都做唔到？

光明頂之友金曲

謝各位推爆

散水886

爆下seed平衡番都好嘅，反而我覺得好似咁有啲火真係幾正
同埋平衡返安迪，文奏奏聽得多真係頂唔順

lm

迫吓才子出真力都好，嘉賓主持就係可以咁用

點解而家只可以推到1001

連仔已離棄

潘生拍19火花大過鮑蛇拍19
希望19可以多啲搵潘生上黎吧
至於林作，項明生，何柱國呢啲人真係斷絕來往吧

代表道氣過曬，香港玩撚猿咗，佢都係校到去2020-12-31 2359就算

薑巴以前有冇點申請5001

嗰陣唔使申請，cctoy自動5001

依家嘉賓難求真係希望潘生多啲上節目多啲。唔同風格嘉賓的確令光明頂更好聽。

仲有上星期五條友，條友係唔係攪国教條冚家祥？我都希望才子咪再揾啲低質粉腸做嘉賓，要藍要共都高少少唔該

新post lm

山下達郎

有林作未丫19

李居明

唔抹得大師

羅盤在心間

入

開餐又夠鐘入鳩左等濕鳩

夜媽媽po食圖

10分都未開始

人地有左媒fact-check網護體，証明佢冇講大話，係傳媒煲大佢講嘅野

兩晚都係陶潘

意猶未盡

準備又曡聲

繼續
可能係尋晚錄定

又gordon poon

Hi

一開波激激19先，一定係錄音

緬甸應該真係一般軍事政變，唔洗過份解讀

鞭我屍啦 大力d

錄音

志雲channel 都有19
邊個先係live

中共一定有份

被鞭到上癮

呢次係喇掛

陳志雲嗰個應該係錄？

志雲大師度有19
即係呢段錄音啦

期待Mon Post

爆咗po成日都唔知

中共跟本最後贏，理鳩之你地兩個爭崩頭

大師好少咁夜。不過明天星期六又唔奇

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

吹氣公仔

大師嗰個應該係錄嘅
我見到佢下一條片plan咗喺星期日出

yes

HIHI

Biden有冇話會重推Obama個tpp
英國BJ好似好想入

俗稱打飛機

等緊豐胸霜心得

咪謝係錄音

等BIN

消費主義，資本，科學 所形成既世俗化，衝散哂成個道德觀念。

其實一句到尾就係鬼佬認錢唔認人，但點解認錢唔認人係因為成個西方既文明既倫理觀從根本轉變。

所以全世界最大市場就入哂成個虛位

我依家反而想知道點解唔錄音？
果日睇城市論壇見19個樣好攰咁。。。。

新聞靜音時間五分鐘後返

19應該接左唔少廣告

收皮啦，又用六四呃錢

如果鬼佬唔係認錢唔認人，北水就唔會乜都買到。

問題係點解鬼佬乜春都可以待價而沽，what money can’t buy

緬甸邊一方話事都一樣
都係親中

今日一定係轉述駱狗廢話

咁十九覺得最好嘅回應係咩
唔通真係出兵？
鬼唔知得把口冇用咩

聽朱生讀新聞真係好撚難頂

我發現咗好撚耐啦

對付所有問題既源頭
緬甸自然西瓜靠大邊

The city of Frostproof, Fla., has declared the first week of February "Donald J. Trump Week" in honor of the former president, who remains a popular figure in the area.

咁即係而家淨係對緬甸
係做乜都冇用啦

祥嫂同孤寒鐸係我聽十八樓c座嘅最大動力

新聞廣告成十分鐘

監製 :

見佢IG依排好多廣告

佢同鮑sir一樣
太正氣

Hi 19

潘哥頓

篤爆左膠啲偽善
淨係得把口唔敢上聯合國嘈

緬甸呢單野係西方左翼照妖鏡

才子、潘生你好

篤爆啲咩
如果佢哋上聯合國嘈
又咪會俾人話冇用

精甩尾、的士高同其他角色都好聽呀。輝仔如果改埋‘是咁的’呢啲口頭蟬就可能更加好

咁似講緊我公司啲同事

唔係無用嘅
只不過係on9俾中共做理事國先俾人玩爛聯合國啫

佢哋相對冇咁成日出現

中共根本無雙贏觀念
只有Winner takes all

玩咩爛
聯合國個設計係咁
最大嘅國家有話權
個組織先唔會散

win-win = ccp win twice

雙贏就是中國贏兩次

我條女林鄭

救佢條菜

巴黎個到，中國2030先要做野

香港已經係一個最好例子，唔使廿年。

侵一早撕破中共面具啦
要合作一定要是但一邊完全跪低，好似美日關係咁

共產黨對付美國豬咁成功原來就係用返資本對付佢哋咁簡單

路宿者咁款

19 聲演兒登

輕度變中度痴呆

講bitch

Well well well son of the bitch

Wow wow wow son of the bitch

又傾又砌，咪即係一邊屌你一邊賺你錢

陶生可唔可以講下經歷殖民地之後既新加坡點解可以發展得咁好，除咗無言論自由之外，其他地方例如個城市外觀，種族融洽，大學排名等等都好高水準

聽得出好鄙視Biden

Come on man

一聽個鬧鐘聲又醒一醒

非法偽政權坐入白宮

5 大常任理事中英美法蘇係盟軍代表
1971 一野過晒俾中共

以前sony火牛, 好多菲律賓做

媽媽生

中介潤滑主任

今晚冇Bin C大家知咩料

扯皮條

笑鬼死

中國真係多人力電池
台資廠係印度出少咗糧 印度佬即反
如果係中國人就一定話有工返就得
罷工既話政府幫廠商對付你

其實我做野個間公司好多野都係緬甸做，人工仲平過越南

689:超級聯絡人

香港廠商：on9,我哋幾廿年前已經做𡁵啦，使等你

何志平

闔家身體健康

以前有講過，大概係李光耀優生學，早年反共，立國可以遊走中美之間（回歸前香港），錢方面親中，防共又靠美國，例如叫Obama重返亞太etc

講就天下無敵，做就無能為力

一帶一露辦公室

鳩噏政治

爆左咪搵個第二個吹

愈玩愈大兜

bye bye

散水886

下星期一晚11點

邊個垃圾網站捧拜登呀

去非洲搵呀

唔係冇用，不過係輪唔到香港人，永遠嗰隻

將白手套形容到咁貼切

Twitter 好多

因為李光耀勁
淨係1960年代已經推英語做官方語言就知佢有遠見，到左今日當日種既果咪比後人食到，不過睇黎佢個仔同佢老豆真係差好多好多皮，

新加坡點都可以用票趕走姓李既
香港就趕唔走姓黨既

香港仲有一班人想和平對抗暴政
但暴政清算就越玩越大

肥佬周都玩I love u, 扭扭薯條

DISMISS

下星期一見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

去到邊都串死林鄭最開心係英國

成日話人錄音做乜

依兩晚泊潘生好好聽喎
雖然係咁搶mic
但19講野放好多爽好多

鮑sir平時講野塞窒下好似成日冚熄19咁

星期日光明頂特別場

健吾

唔開mewe, 但玩clubhouse
仲要有健吾

健吾見到都唔開胃

十九又心軟了

米撚請D陰陽屎忽鬼去光明頂呀

才子會唔會比港共用狗安法告引起其他人憎恨港共極權？

係外國住緊有咩辦法重溫到光明頂

今晚繼續講緬甸？？

鳩冲入鳩左嚟

陶鮑

屈施主

冇左大師

鮑彭斯

實際情況

咁快進入狗咬狗，鯊食鯊階段

最好笑都係馮智障個張

美國又係咁

人大釋法: 循序漸進 = 協商產生 , 得咗

鮑彭斯：文章用啲詞語全部都係黨八股

是鳩但啦 反正都係亂來架啦

689到底可以有幾左

變革香港

分化之父

時代廣場

柒婆同老鼠曾之前都唔係同一陣線，竟然都可以變成「同黨」

智障

爭飯食啫

梁粉呢堆政治霉菜幾時收皮仆街

老鼠同689私怨重未了
689極左Ko曾鈺城老左

而家要行極左岩晒佢地
有排鬥

好似泛民，熱狗，本土互咬

又講返歷史

一直殺落去

呢班陷家富貴係有意識咁搞鬥爭，佢地係真正想食人血饅頭既畜生

不斷搵鬥爭對象

以為又係話中國人DNA內鬥基因

終於開始鬥藍

又loop呢段歷史

你唔鬥人 唔表忠
到時比人鬥返轉頭 還掂都係 鬥鳩人先

曾鈺成聞到味，睇黎689一復辟，一定殺唔停手。

第一個就鬥臭曾鈺成

鬥黃

hi

準備接老懂位
即係對香港永遠有say
689任內鬥晒唐英年曾蔭權曾俊華
之後唔夠左既曾氏兄弟
佢真係香港大分裂既開始

土共

689後世留名，香港收皮佢有顯住角色

論鬥左689得個up字
777先勁

689一定全方位咩顏色都鬥曬，唔會手軟

新聞靜音時間5分鐘

黃藍陣營都係愈嚟愈激進
呢啲係中國人dna定人類dna

因為 權/名/利

潛艦撞貨船

以激進手法攞咗個話語權，利益就自然歸你果邊。

而家大中華都唔夠
要完全服從

支那會

無限上綱上線

WINNER TAKES ALL

傷台啲新聞垃撚圾

咁而家劉德華 係唔係要改名叫劉德懷

韓戰老毛死咗個仔，點會唔搵人祭旗

鳩

鮑蛇

睇鳩

乜「鳩」呀鮑SIR

陶鮑講到個氣氛咁奇怪嘅

鳩？邊個鳩？

十九踩鋼線

祝主席好運

老鼠都俾人搞
黎緊真係麻煩

食住花生🥜睇藍鬥藍

陶生係咁偷笑

問邊句? 聽唔到

變革香港，_ _ _ _

變革到和中國任何一個城市一樣

藍鬥藍殘酷過黃鬥黃好多架
只係以前係晒枱底你睇唔到

blm 又出返來

有個[革]字喎, 係唔係想革命, 想奪權 ?

搞老鼠成乜嘢？

拜登

有個革字

紅區黨鬥白區黨

選之後就話解決唔到吹咩

現在疫情真係唔報唔存在咁

Blm=張志剛
Aoc=689
曾鈺成=Biden

你係咪無聽前半集？你估講法國大革命同赤色風暴係心血來潮㗎咩

學架仔話齋唔睇電視就冇

三藩市變三高市

而家改咗個檢測標準 個數日日跌

如用這歌
可以代表我

咪又係日日十萬十萬咁去

啱線返到嚟開機

點改法

c'mon

仲有汽水任飲

職業運動照繼續開波
防疫撚：人體實驗

一講飲講食即刻幾開心
同頭先講曾前主席講到好似啱啱食咗屎咁款
好大對比

JUNK FOOD平過新鮮食品
冇解

可樂當水飲
鬼佬個加大杯係XXL嚟

口腔期

侵一人挑戰美國建制

睇discovery 講美國佬 飲食果D
牛油先勁 多到呀 牛油多過舊包

689覺得777，曾鈺成，陳智思唔跟大隊呀

真，講乜撚政治咁嘅環境求開心咪好

一個人對付沼澤

數字跌唔奇，
你睇返個curve, 係感恩節個假期爆；現在跌返假期前，基本上冇特別。

頭先佢哋講嘢氣氛好凝重
隔住大氣電波都覺得凍，西伯利亞果種凍

曾陽奉陰違唔係今日嘅事

教主：唔係掟你雞蛋就你掟你汽油彈呀我話俾你聽林鄭月娥！

其實 TRUMP TRUMP 應該拉一派打一派, 咁先做到野, 就好似當年李登輝咁

結果: 雞尾酒2019年出現

呢啲同陳雲講嘅好似！

啊侵得罪咁多人
有邊派俾佢啦

19小心講野, 光明頂唔少醫療廣告,後面係美國公司

營養過盛

你擔負呢個政治任務就準備落地獄

抽老矇董

頭髮

雞排妹

跟得咁貼

而家四年都算做得多嘢啦做多四年真係支爆㗎喇

鄭家純

又最尾黎料

你的樣子如何，你的日子也必如何

純官

真係支爆就冇嘢玩喇

人醜性騷擾

又BIN

Role play

樣衰無罪既, 佢都有阿媽生

唔係頭髮, 心藥, 鼻咽癌, 中風.

角色扮演又多一個

左膠扮神聖

笑死

DISMISS

星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

撐19呀，條女都係唔撚妥啦

樣衰既望人一眼都會被人當性騷擾

老實商人

如果杜生唔係同佢係fd一早話佢係metoo死女權撚

死開D啦

文妓

十九才子

就係而家同佢計數囉

搵錢姐
犯法呀

頭先19 叫記者問林鄭咩

所以陶傑係咪覺得雞排妹係metoo撚

Byebye

估唔到會提寫自傳

可能想講連女人都係咁諗

YOUR FACE YOUR FATE

嘲諷d人類陰暗面同虛偽

原來最後都有講一講。樓主都唔係好敢講，因為已經畀人扯到去政治 聽咗only you 唱臺語歌唱咗十幾年，今次真係覺得佢唔好彩。但係樓主都係會繼續支持only you唱歌

妖治兄好似都認識幾多舊嘢

陶生幾時講阿修羅 好似講左好耐

但係777打開左極權之路 如果689可以接返黎做 就係極左路線

起歌

莫洛托夫xN
飲埋呢一杯 送你落地獄。。。
莫洛托夫xN

RDY

晚生已到光明頂恭候各大俠

落雨入鳩左

莫洛托夫莫洛托夫莫洛托夫莫洛托夫

‘陶言無忌‘講’打蛇‘。

才子都係連登仔？不過係高級嗰隻

黑警

嘥埋啲時間喺度播死黑警啲sound bike

講完今日YT條電影片畀人remove

洗底 + 抹黑

拎數據+SOURCE 出嚟先再講啦

19又咳

都好似好多年...！

濕鳩打針疫苗唔係港共嘅目的

佢最終目的係攞嚟香港人嘅DNA

唔係點做大數據監控啊

都係唔好太快預言 靜心等下半場

是旦啦仲對呢個正苦有期望？除非百痴

水至清則無魚

乜野人係免檢入境？ 無人答。

陶生狀態大勇

價低者得唔work

澳門果支可能係輝瑞扮國產

葡萄糖

尤其係滅活疫苗更加需要足夠資料

可能安慰劑嚟

大陸就以疫謀霸。香港就以疫維穩打壓

掉返轉香港隻輝瑞係國產扮

你肯定澳門打疫苗唔係葡糖水

太古城呢

TVB自己人嚟架

中國疫苗致「內奸抗體」 重症機會16倍 無死變會死 不典型武肺

鄉黑都係自己人

諗起楊樂笙個post

係人都知根本就唔係為抗役
曬氣

我唔mind佢地中

鄉黑群組

19

圍村多廢老

19 串到

就等武肺幫7.21報仇

病毒入鄉入盤菜唔會有人中招㗎

乜事

彭斯句香港人實記得好似有骨

777扮明用抗疫報復香港人反送中

折磨你地愈仆街佢愈開心

做show做到年廿九, 今日就預告定如果確診數字無明顥上升就暫定係農曆年假唔會封區/封樓

真係玩X爆香港

真攬炒

農曆年假後上升返D 一定係市民既錯 唔同政府同心抗疫

佢做早晨全餐、晴朗

拍烏蠅

打烏蠅

咁咪時間啱啱好農曆新年假期之後再封區

舞肺

舞廢病毒

病毒過年

之前班街坊屌差佬屌得咁開心,今次仲唁報仇

武肺都要收爐

又有靈性

新年病毒會收工

柒婆：有時好科學，有時又唔科學

病毒出政府糧

19 high大左

健身狗美容狗

新聞靜音時間

武漢肺炎：初四啟市

不知幾爽 你地咁撚憎我 玩死你班賤民

初四都係紅日 初5先

元朗721都噏錯做831

香港開埠係咪未試過怨氣咁重

搶熗

都唔知佢係咪『難得糊塗』

世界愈嚟愈荒謬

管治哲學嘅嘢 你識條鐵咩

柒婆：擺明。吹呀？香港人你哋耐得我何？我依家可以快閃去‘小區’打咭，大搖大擺喺街行食扭扭薯條

雨高空

一中各表都做唔返啦

根撚本去行緊大陸果套

唔識㗎，不過我放長雙眼睇吓佢可以做幾多dirty work，攬幾多怨上身

同啲病毒傾好晒數

好核突

大姨媽等於金鐘罩護身

哲學

武肺: 恭賀新禧, 初四啟市

撚?

祝你年年有今日

柒婆：呢兩晚要閂窗，返風

上深水埗天台灑銀紙未得囉

柒婆比乞丐都500

窮既親戚都係窮

才子你就唔啱，人哋話哂特狗，當年俾街邉唔知有冇身份證嘅乞兒都五舊啦⋯⋯俾香港自己細佬俾三舊？

我落咗蚊帳，但唔閂窗，你吹呀

捉花姑娘

太古城

咁點確保其他區嘅人唔會過去？

大風吹到連蚊帳都吹起，之後啲十蚊紙成屋都係

之前咁多錢捐比反修例運動,就等你香港人無曬錢

政府揸住兩萬億
但個個嗌晒救命
要即時係血庫攞血救人
跟住醫院同你講我地要預留啲血包黎緊呢幾個月用

花柳

林奠蝗軍大佐

清零證, 講到虧佬證咁

寡佬

濕鳩講咗好多次啦
華大基因去攞車你DNA咋嘛

佢哋搵得你試劑有冇用姐

Mon post

嚟料

濕鳩Mon 你post

今晚凍, 要食d宵夜暖身

Hi Hi

19 鮑蛇

茄哩啡

友情客串

唔係錄音

而家現金出糧 大把銀紙入利事

特約

搵日廁紙包頭搵才子拜年先

又係

才子，鮑sir你好👋🏻善意提醒，冇惡意

都遲撚早封人民幣㗎啦仆街

有冇內心戲? 先由內而外再由內而外咁演

BTW 而家好似少左好多 (中国)(假)乞兒
好似連露宿者都少見左啲

演員的自身收養

hi, 19 ,鮑蛇

防疫始於連登
最早叫人戴罩嘅係上年一月仲發緊夢嘅連登仔

球場可以搞花市但係唔比踢波

19今日食春藥

打茄輪, 揸波

蘋果有跟過下

大台冇拍古裝劇好耐lu

古裝片帶口罩

真係返咗去 香港01認證

古裝唔使拍啦，買大陸劇一流

上返去要畀錢住酒店隔離

Dismiss

上面諗一諗

才子，鮑sir，同買開外賣茶記姐姐傾偈，頂得到過年，新年之後都頂唔到幾耐

R一R腳板 出去煲支煙 恍然大悟
生動到

琴晚就陰聲細氣

中間兩個 同 旁邊兩個

其實19才子個咩會客室係邊度有得睇
佢成日講但唔多見

大細講？

唔知呀....

聽過佢幾次講自己個會客室
岩岩聽佢同陳志雲吹水
又叫陳志雲去佢個會客室

應該係

屌你19又話唔做KOL
要收錢入會

想請問向外地有咩網可以聽返？google podcast 淨係update到2月5號

粵韻流聲

唔該！

邵嵐要求拜登解釋 為何撤消侵時代對孔子學院的限制

等睇19鞭

第6個留言post果個twitter簡直係左膠既典範

冇㗎
食得鹹魚抵得渴
你吹得雞叫人投拜登你就預咗咁㗎啦
夠薑你咪走去鬧trump點解要限制孔子學院
搞到拜登要取消囉

扯貓尾啫

又唔通跟劇本寫咁做會同你講咩

鮑sir話佢同才子同連登仔玩玩整蠱吓我哋，等我哋仲成日話「光明頂」錄音。依家未必會直接鞭屍，報吓天氣、講吓即時新聞已經見到炒車炒到飛起

Hi19 鮑蛇

鮑蛇話光明頂摺埋就即走

光明頂摺埋嗰刻，就已經走唔到了

入啦入啦
今日大廈有感染 收到野講去檢驗
各巴絲有冇TIPS SHARE

入?

入鳩左

立即有吸氣大師

今年仲有得拜年咩

大師

入左場聽光明頂
同下面講緊嘅係兩回事

近年祝人新年平安就算

日日有福蔭

估到抽李居明

一開波就抽大師水

播羅盤在心間囉

李大師錄音帶

一開波直接抽擊大師

咁都吹奏

財神在心
一生好運
日日有福蔭

請李居明上來啦

唔好忘記珍寶之王

我之前住大廈都被強測，我當時係等冇咁多人時去佢指定地點做test, 冇得走甩。唔建議巴打唔去，好似見同大廈有人唔去，到期時有人上門押走去做test

習大大會打破循環征服全世界

唔好急但最緊要快

唔講第一因都幾窄洗

孫大砲

咁樣啊

再睇睇先

因為成班人冇進化過，只係改咗髪型改穿時裝咁大排

中國的國運，就是一條莫比烏斯帶

百家姓以習為首

令到全世界變曬中國咪接軌

入共產黨

馮智將答問題啦

因為世界應以我的国為中心、萬邦求朝，咁咪接軌囉

嗰個人係唔係林作

農曆係六十年一個循環， 中國人係會無間受苦， 你不得不信呢套歷法威力。

成個世界為习reboot

無左民主派做共同敵人
藍營內鬥浮晒上面啦

中央政策組
係咪講緊劉X良

好唔容易先走出帝制依家共產黨又玩返

其實呢個話題已經wfc咗

唔夠左=罪

帝制一路冇走過，只係換套戲服，稱號。暫時只有台灣走出魔咒⋯⋯

姓屈條女咪又係送灑D女去英國讀

貪曾

愛國只是工作

只係換咗套衫， 骨子裡無變過， 三千年訓練， dna真係入晒， 除非基因改造， 多多少少你同我都有奴性。

中華民國真係中國嘅典範嚟可惜喺大陸去到49年就敗走台灣

帝王同臣子對話 唔岩帝王心水咪斬 咁仲邊有對話

佢老公做港台添啦

可唔可以咁樣比喻

中史只係一台戲完左之後另一台戲再上過

但係你唔係由戲劇到舞台劇到電影

黑格爾;「中國的歷史從本質上看是沒有歷史的，它只是君主覆滅的一再重複而已，任何進步都不可能從中產生。」

你唔明?

19你不嬲都最鍾意抽水㗎啦

你老味19問人咩叫抽水

諷刺緊啲人唔識嘢就鬧

上綱上線

腐化的人
太監

老屎曾係壞咗嘅人

負人, 我仲以為19想講壞左既人

我認為中共係有進步到,
1984+美麗新世界+black mirror

曾其實重有咩「權力」
點解會話佢權力是人腐化

我諗係數佢做緊立法會果陣成日縱反對派掛

其實同土共冇分別 如果唔係李登輝

老屈 文革式批鬥 大吵大鬧

炒埋一碟嚟講佢哋最興

做完主席，響往過權力，更加想所多些權力；
你有冇睇過佢編文

如果計李登輝
其實可以計到返去蔣經國後期

689啲吹雞能力仲係咁勁

再斥喝於一啲虛偽的民族主義之上

趙少康當年都係捧李登輝
冇經國冇李登輝

啱啱到~

屈小姐之流一直都係under佢
個堆衛星page 港人港地..都係佢整出嚟

上半場WARM UP 啫
下半場先係學野時候

中共真心係好成功，佢成功其中一個好重要條件係下面有好大班民知仲停留喺古代嘅人民。

肯定今晚錄音

唔俾中國人西化已經絕
中國最風光應該算係民初果陣

一隻手掌拍唔響的

一個願打一個願捱

穿煲啦，19問智障今日係年廿幾

功高蓋主

用高科技嚟圈養一班豬

一開波就講左
仲講埋開波前有大師聽
你收工啦

近代嚟講最有文化嘅時代

政治上冇對錯 只有輸羸
WINNER TAKES ALL

智將出手啦

btw香港啲藍絲其實都係思維停留喺古代

原來孔子咁仆街

終於講出孔子其實係仆街

中國人其實一樣唔係尊孔，純屬係出於習慣同貪方便。說話唔係求真，係為左花鳩d愚民但又要聚人集氣集權

下？蘇格拉底點死

黃大仙師, 上佢身

權力o係你度就無腐化, o係我度就會. 挑.

冷靜少少
少正卯呢件事其實存唔存在係不確定

吳晗晗

講緊邊個香港人識玩政治？689？

689係香港唯一政治家

嘩原來個結構咁複雜

令你令你令你令你令你令你感覺很安全

炮打司令部

下集可否教小劉如何拆解

咁小劉少奇佢有國安法呀嗎

最尾呢段太快
D歷史人物代入唔切
要重溫

簡而言之，殺少正卯呢件事如果孔子係筍子講咁理直氣壯，大篇道理
無理由論語無講過
又，如果少正卯真係咁勁，無理由無佢嘅書籍流傳

聽晚仲番工wo

Good night, 小心年獸

少驚年獸封區

所以香港有排亂
好難平靜

問題係中共影響力去到全世界再睇少佢已經講唔通,
我地見納粹同蘇聯輸咗就以為極權一定會輸,其實唔一定
中共係絕對有汲取歷史教訓同吸收現代財技科技
絕對唔係所謂既小學雞治國

聽晚見

有人唔想平靜

對市民既人權自由又不斷打壓
藍營自己又內鬥到白熱化
總之到個字，亂！

史書的野半信半疑
正史未為全真 又未必冇黑天鵝事件
竹書紀年同秦朝兵馬俑的出現都證明咗史書冇記載不等於不存在

智將講得岩，成個文革個時空根本有佢好獨特嘅背景
將香港逐個人物咁代入去其實好夾硬黎

DISMISS

星期四見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

張子君 :
你唔抄低陶傑講咩姐
可能有人抄低陶傑講咩呢

今晚返屋企食飯見到老母晌度睇神驅d片，睇嚟神驅真係好受老人歡迎

反而我睇到嘅 都係睇燒山

佢而家個風格好啱啲中老年人睇

老豆睇燒山

子時到
農曆年快樂

今晚live

入鳩左啦

新一年祝各位巴絲百毒不侵，身體健康，心想事成
日日開心聽濕鳩

入場啦

一聽唔係大師

係垃撚圾大灣區廣告

大灣區廣告

雞排妹係正
雞排妹事件就難講

係屋企打飛機

19講粗口

真

19仲有得做就還好 萬一學鮑蛇咁講19冇得做就

打飛機

第四波其實邊度爆出o黎

跳老舞

我有無聽錯

打飛機唔係粗口, 最多係粗俗

係唔係想暗示打個靚到再聽光明頂

跳老舞唔係第三波咩>

係咪已經飲大咗

19 用"武肺" 呢個 字，又準備收投訴

儲錢緊係有其他用途

第一波南下
第二波回流
第三波船員
第四波舞肺

佢講「舞肺」

祖國係日本

第三波唔係船員咩

真係好想去日本

才子買晒保險架啦「舞」肺

日本係鄉下

防止旅行法例

Homesick了

唉，完左DSE都去唔到日本

國安is watching 19

去大阪都好

頂緊啦 灰啲講 香港得左 日本都未必得

Hey Hey Hey

安心出行好撚明顯係監控app啦

你估真係抗疫咩戇鳩

強制安心出行根本係笑話，分分鐘蝕多過唔開門

拍埋影片變抖音

所以老閪都唔裝
人手登記咪人手登記囉

3310以後大賣

真

已經決定一日唔得一日都外賣

先達又蒲頭

你叫外賣上門好過啦

安安捉返餐廳速遞

外賣出去 app 檢不來 深水埗發大財

安心出行就好像將你個提款咭密碼痴咗係個胸口一樣

起碼三年唔使去

中門大開 任人魚肉

再打算啦

不安心出行

完咗今個sem就大學畢業都冇得去……

笑撚死 裝 左個 安心出行
=變監控出行 +所有電話資料 比人囉晒 同控制電話
傻西先裝

打鳩個防疫撚

之前智障將讀錯咗做安心上路

小朋友冇電話係咪唔比入

分分鐘去英國law exchange 都唔得啊

剛剛dl o左試, 只係彈一個permission, 要用camera同recorder video

放心啦 cctvb 總會搵到廢老 唔知頭知路 就講支持

可能會拉埋

買部3310保平安

誠實豆沙包

Sad for you

一啲都唔出奇

最後一定變私怨篤灰

有無得report個app?

首先ching 要去英國先

btw law exchange 聽落好有料 係真唔係

之前世界銀行份report 講明2025先會回復正常

其實香港人真係幾廢,比人踩吓又埋啲,踩吓又埋啲

黃店附近o的藍店真係可能會咁做

買個杯麵一邊食再睇返套動畫當去咗

寧願返屋企煮都唔出去食, 堅決唔裝

睇吓到時cgpa 夠唔夠

利申 hku glaw

去Donki

個人認為最少2024 先係世界大定（or 大亂）

唔食野，辟穀，練仙，免passport去第二世界

餐廳變武鬥場

香港人得班唔夠廿歲嘅人先算有返少少種。

最近係咁去買嘢食

買部人人都唔要嘅二手華為去掃囉。

遲啲去Donki 都要掃二維碼

咁你部電話可以立即安心出殯啦

我可以同你講你部電話已經唔使要

連登臥虎藏龍

登記個人資料我鳩填得唔得

行路遊世界

幾年前好似有一套講喺日本周圍食拉麵

華為機可能firmware已經有backdoor, 最好都係用非支那牌子

KOEI

得

Nokia 8000仲好，4G電話但dl 唔到出殯

其實我最驚係魯迅所描述嗰種中國人折衷心理發作

真

要用返 起碼要洗機先

唔洗驚
呢啲DNA入哂骨
一定會

鄧光榮：秋仔，你上黎講講

講拆屋 肯拆窗

講掉野 肯執屋(我都係咁）

ho gor ho gor

笑撚4

你見apple store google play
排行第一咩app就知

用嚟齋裝安心出殯啫。有無backdoor有乜分別？
記得用膠紙封咗個mic，同前鏡。

笑4

大家 新年平安

Sony Ericsson ready 好

又嚟

又黎

陳姑娘冇拖拍

大水壺邊到有得買

老姑婆係心理變態

幾個月前酒吧waiter叫客找數閂舖都打死人, 依家要人掃真係燒撚o左你間舖都似.

預左過一排個個鳩做
可能到時先去下堂食

陳姑娘

華為太貴，二手小米啦

咁點解一定要用華為唔用Samsung

仲有無得買

其實低版本嘅Android電話得唔得？

二手樂視, 仲可以刷Rom

華為俾美國封殺，低階唔會平過小米？二手喎。

依家所謂入口強制量體溫...

細個好想要老母唔肯買

Android 最低版本需求: 4.1 以上版本

買咁貴用嚟掃QR code做乜尻？裝完都變廢機啦，即用即棄。

最後會同新加坡一樣
新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

總之搵部最平嘅機齋裝安心出殯。

Samsung s2 s3希望裝唔到

講還講唔好貼相

但係新加坡人欠缺動機反抗

我估健康碼+安心出行之後就信用評級
再學中國搭地鐵都要過機驗查

100%會，啲黃屍因人廢言自己食返

依家黨鐵同巴尖碼線開始整咗qr code scanner...

2手有幾貴

500有找你睇過未

仲有實名制八達通

歐洲嗰個都係唔會收你data，只會推data話你知邊部機嘅機主報告自己奶咗嘢。個機主只係一個隨機嘅匿名code。
佢用藍牙發放signal，個app會接收附近藍牙signal去知道你曾經附近有無出現過感染者嘅信號。有就會提醒你去驗。

人哋歐洲個app重有open source。

唔撐狗就要扣分，無得買機票

新年慶賀。 聽日先聽

裝到隻垃圾app就得，使乜咁講究

自己諗用Nokia定三叔

論打bigtech 數碼極權歐洲真係好好多
侵被滅聲 德法都出聲
又有反壟斷法

無睇開二手機，用乜牌子都無大分別，總之裝到同埋平就得。

最佳示範

是非大師

歐洲有GDPR, 係唔可以亂黎

化是非大師

東方之珠顯非凡

我之前睇過一手最平係Nokia

唔好以為支那機一定係最平

過年前聽到大師
可以有"好"年過啦

做乜爆第四波又唔日日播龍珠？

有19同智將 FACE OFF

陶生叫咁多次都冇叫啱個名

總之最平就得啦。理得佢第幾手。唔壞就得。
，入過水都唔洗理。亦唔諗再放返出去。

睇到智將19呢

iPod touch 4用唔用到安心出殯

因為佢真係唔知
佢根本唔係話事果個

根本係信用評級測試版

19係最頭 / 後 嘅0.幾秒

最後嗰度

我有部機專睇av, 勁多病毒
唔知可唔可以以毒攻毒

比我係老闆做外賣算

啲店家都唔敢take risk 啦，又講到含糊不清

好似係open source

開張cap圖然後隊部機埋去當開咗個app

就係要模糊，方便搬龍門

我係唔答,你吹咩,極權會同你班蟻民講清楚咩
只有你揣摩上意,幾時會同你講清楚
香港人由細到大玩慣規則條文，
鑽空子，或者用規則玩番人轉頭既年代已經一去不返啦
而家擺明隨心所欲選擇性檢控同執法,吹咩

正仆街

索性全日做外賣算啦
搵個伙記喺出面落單再拎入去廚房

正仆街，翻去照吓塊鏡啦

How about you & me fuck?

jm9

19 : 正仆街

今晚又打飛機又正仆街

正仆街嚟

仆街唔係粗口 係俗語

亦都唔係好想知

CLS, 好似話爆粗會罰錢？

大台劇成日都有仆街

19食團年飯 食到貓晒???
臨過年係咁講啲唔可以係電台講嘅野/WORD

仆街講得掛，電視都ok

電視都照講驚閪

如果係嘅CCTVB已經罰咗好多錢

馮志豐

要求親都成功

才子今晚咩料
第一節：打飛機
第二節：陳局長無拖拍
第三節：爆粗

唔怕啦，cctvb啲劇既對白幾年前開始已經係咁講仆街

19要求到，男人都肯應承啦。

19 - u drunk?

係仔唔得

如果係以前實會好多人投訴

其實鮑sir有冇結婚？快d撮合鮑sir同陳姑娘la

橫掂都講左，不如講多幾次

俾啲信心啦鮑蛇

咪搞飽sir啦，呢d冇人要既老女人

一陣廣告唔記得熄咪
屌你老味

曾志豪

唔駛上淘寶唔駛去深水堢d frd

鑽空子無用架

幾時有無片

鮑sir同陳姑娘好襯

my name is 零零柒

小豪子我屌你老味

鮑蛇 :

夠薑都變唔夠薑

係街見過佢同個女人一齊食野

「我現在要求你掃安心上路碼 我現在要求你掃安心上路碼」

做瘋show快活人果陣唔記得熄咪

YouTube 一搵曾志豪爆粗就有

男人老狗，有性需要就好心正正經經去叫返隻雞啦！亂溝女，一陣丟假呀！

牧童遙指杏花村

寫首對聯上去

十室九貧湊得八兩七錢六分五毫四厘尚且三心二意一等下流

其實喺AV界六七十路都好受歡迎，各花入各眼

好工整喎

食餐飯要交詩

你老母兮親下廚

人哋AV六七十路都應該係搵個曾經靚女過嘅風韻猶存吓嘛？

你啱

年初二就要講粗口

戈個女仔

係, Github 有

以和為貴

屌人老母
講埋呢句收爐

塵世中一件迷途小書僮

對唔到冇得食

寫日文名, 法文名

我見過靚嘅最盡都係50路

李居明大師

口裏說不身體好誠實

咪咪摩摩嘅目的都係想攞香港人DNA嘛

o個30%係老人院o個班

7婆遺禍， 禍家禍港禍港人

謝雪心定陳姑娘？
法官大人，我問完喇。

唔撚係呀播歌完場
一句祝福語都唔講就收爐

又呃鐘

早2分鐘收工

小鼠狡黠難逃如來法眼
蠻牛當道恐防玉石俱毀

水來土掩

係毓民踩場聽佢引述人講

頂, 呃鐘

都估到今晚實播歌

19新年快樂

晒樓豬

安心出行之後會有商埸 大機構鋪頭 會有優惠 我信D藍屍會裝 因為佢地係講利益

叉人都唔叉

播歌

攝時間

鶯鶯燕燕翠翠紅紅處處融融洽洽
雨雨風風花花葉葉年年暮暮朝朝

光明頂呢一年其實少左錄音

年三十都直播

祝大家 牛年平安
身體健康

播歌
大家新年快樂身體健康

又播歌

講邏輯哲學俾人投訴，so sad

19鮑sir同大家，新年快樂

係都播珍寶之王啦

黨委商場新鴻基已經冲出嚟做柒緊啦

要貼地啲

祝福大家 平安健康

兩分鐘都呃

新春快樂又有福氣

新年快樂

祝各位新年快樂，身體健康

冇得外遊

祝大家生體健康 長命過港共政府

下次陶生直接清唱

無得去咩公主號

各位巴絲身體健康散水
明天啟市886

新正頭, 19 早啲收工 算啦

19，鮑sir，各位巴絲身體健康

新ICON:牛年進步

THE QUEEN : HAPPY CHINESE NEW YEAR (潛力圖 等人改)

安心出行，唔安唔裝唔入得

DISMISS

星期五見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

祝各位新春大吉，身體健康，萬事勝意，心想事成，恭喜恭喜

第三十帖

有啲習俗真係未聽過，壓歲錢故事真係未聽過

八十歲播毒老翁